香港人 我愛你

講聲對唔住先 6月份喺外國做緊intern發唔到夢
所以一直喺外國都好內疚 個心好囉囉攣
所以7月10號一返到香港嗰個禮拜六就仆左去上水
亦都買左好多first-aid 鹽水 防毒口罩
發左5次夢 買左4次物資
但我每次都直接㩒atm攞錢去買野 冇睇過餘額
去到今日先發現原來銀行已經少錢到500蚊都㩒唔出
但係我冇後悔過出黎
因為我啲錢都係用左喺有意義既地方
啱先睇到有個post講話
有好多人願意援助因爲發夢而冇錢既年輕人
我真係好想喊
我真係好proud of香港人呢個身份
因為呢班人真係好有愛 願意互助扶持
多謝你地

不過我唔係想上黎取暖或者求援助
我更加想既係每個發夢既前線都可以得到援助
而唔係自己一個攞晒著數
所以肯課金既你地一定要幫佢地買裝備呀!!!!

利申：冇乜點開過post sorry

我地廢中和理非唔敢上前線，唔想移民，日日睇新聞睇到喊，做咩都無心機。成日問自己到底有咩可以幫忙，見到你地前線咁勇敢，真係令我好感動，望到你丐，令我覺得香港仲有希望。
我知我好廢，無用到只剩下少少錢可以幫。希望大家各盡所能，向住目標前進

去得外國點會戶口得500

多謝你 知道有人喺後面支持我地已經好好架喇

佢係一個programme黎架 要自費1萬蚊

得五百，幾日後咪會見到你訓街乞食？打算去邊區乞？

講真 真係要支援佢哋 就唔好諗佢哋呢樣嗰樣 要講個信字

所以我只係發夢先岀街咋 我搵夠炒散架喇
你唔信我唔緊要 但真係有好多前面既人就黎係冇錢買裝備冇錢食飯架.....